零晨燒香拜神嘅死全家死淨拜果個

會保祐咁嘅仆街嘅仆街神都祝你呢代廢老死撚哂之後無人拜

拜唔撚係問題，識唔撚識落街拜呀？
搞到其他人成屋臭撚哂咁，唔撚識公德心嘅話死撚咗去好無？

搵咗管理處，個看更死都唔講係邊撚個單位燒，淨係話已經叫咗
屌，已經成屋都係啲cheap香味
係咁撚神心就咪撚第一拜用劣等香啦

落去巡哂咁多層都搵唔撚到係邊戶

新年流流都要人咒，廢老真係零生存價值